決心開個內衣品牌叫攬炒bra

一個bra 3000m
定期登蘋果
——————————————————

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

sis好能高汁
一定會叫埋成班jm撐場

做乜撚牙？
內文同topic不符
Reported

ptgf官方贊助品牌

我地熱民今日做好能多野

記得要請中大email, miss pun等一眾民主女神試着同做代言人

熱民一向都係高汁政黨
係連登唔識貨

樂哥咁撚識食

輕鬆 成功簽完

pish